---
title: Почему знак зодиака не совпадает с привычным?
description: >-
  Уж сколько раз твердили миру, да только воз и ныне там. Такая интерпретация
  Крылова сегодня родилась. А я всё о том же: о том, почему знак зодиака не
  совпадает с привычным.
date: 2021-06-23T09:06:49.289Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Меша
  - Вришабха
  - Митхун
  - Карка
  - Симха
  - Канья
  - Тула
  - Вришчика
  - Дхану
  - Макар
  - Кумбха
  - Мина
fullscreen: false
---
Уж сколько раз твердили миру, да только воз и ныне там. Такая интерпретация Крылова сегодня родилась. А я всё о том же: о том, почему знак зодиака не совпадает с привычным.

"Гороскопы - фигня!", - говорили они! "Никогда не совпадают!", -   вторили им другие. Так вот, мои вы хорошие, фигня - ваше представление о себе! Ведь что, если вы читаете не свой гороскоп, не о себе, а? Не приходило в голову? Тогда я иду к вам)))

Ну, смотрите: вот вы собрались, например, в Абхазию на авто, заметили себе расстояние, выехали, а навигатор взял да и показал другое время.

Что это может значить? Абхазия переехала? Нет!

Ваше исходное положение, например, Москва, вбитое в гугл, и ваше реальное местоположение в навигаторе не совпали.

Также и со знаками: они на месте, а вот мы? А мы не оттуда их отсчитываем. Так и появились скорпионы, которые в душе весы, и львы, которые в сердце своём истые раки. И все остальные.